男仔問女仔有冇俾人非禮過代表啲乜

有日著咗件貼身少少嘅衫 之後個男仔就問我有冇試過俾人非禮過 問完之後仲摸一摸我條腰話我條腰好幼 代表啲乜

夠鐘食藥

佢想非禮你

你已經比人非禮咗

姣婆遇著脂粉客

有幾幼

同你條尻一樣

可以告得非禮啦

佢突然之間摸我一下 我都比唔切反應